有冇巴打最近開左hsbc advance

琴日去左開，佢俾左份leaflet 我話有迎新獎賞，高達4500

本來問個cs d 優惠佢都唔係好清楚，係咁搵條款，跟住我問佢d錢係入落 ac定入落信用卡，佢又話入落去ac

返到屋企睇多次份leaflet ， 原來係送禮券 有冇巴打知果d禮券係咩禮券 ，同埋幾耐先會送

自膠 post錯區